Title: Những nhà Phát triển và Bảo trì Debian mới (Tháng mười một và mười hai 2023)
Slug: new-developers-2023-12
Date: 2024-01-31 16:00
Author: Donald Norwood
Tags: project
Lang: vi
Translator: Trần Ngọc Quân
Status: published

Trong hai tháng qua, những người đóng góp sau đây nhận được tài khoản Phát
triển Debian:

* Alexandre Detiste (tchet)
* Amin Bandali (bandali)
* Jean-Pierre Giraud (jipege)
* Timthy Pearson (tpearson)

Trong hai tháng qua, những người đóng góp sau đây được thêm vào với tư cách là
người Bảo trì Debian:

* Safir Secerovic

Xin chúc mừng!
